梁耀忠不連任！街工突宣佈退選

街工早前公佈參與民主派初選時，表明不會只按初選結果決定是否參選，隨即引起不少非議。民主派的新西初選協調會成員更表明不會參與有街工的初選機制。街工今日發表聲明，稱為了表明街工不是戀棧議會席位及保持泛民為爭取更多議席的團結，宣佈街工不參選2020年立法會選舉，意味着立法會第二資深議員梁耀忠，在今年7月完成任期後將告別立法會。

67歲的梁耀忠，1991年首度參選立法局落敗，1995年捲土重來，循立法局新九組的紡織及製衣界當選，1996年，他在立法局以「臭罌出臭草」諷刺主權移交後的行政長官選舉不民主，被時任立法局主席黃宏發驅逐，成為首名被驅趕離場的立法局議員，到1997年6月30日，他連同其他民主派議員一同「下車」，到第二年成功重返立法會，至今擔任議員近25年。

Good riddance!

係到要攪到咁肉酸先安樂

隔離條友有d似肥咗嘅劉馬車

係都要比全世界屌先安樂

仲打算九月投佢

民主重要性

67比d後生做啦

都搞左咁多冇咩進步

咪比其他人試下

算，下次唔好

終於俾人屌到成材了
所以話有初選差幾遠

食屎啦梁耀忠 時代變啦
好聽啲就叫退位讓賢
難聽我就唔講

好快又話會參選，尤其係DQ之後

[⇩ 港獨強心針 ⇩]

支持你既決定
起碼你咁做 後生一輩唔會再咁憎佢

推

一早就要躝屍趷路啦

其實佢做咁多年，錢都搵夠！唔明點解仲要選

會唔會學馮檢基脫黨後，再自己參選？

嚟緊選主席邊個年資可以壓過保皇狗？

國安法會唔會拉？

初選已見成效

泛粉

唔通投建制

除左共熱狗, 仲有本土

泰博

如果民主派一早識做
搞到後無可繼
佢今日可能都唔洗“退位“

D條正廢佬

涂謹申

早就咁做咪唔洗搞到咁肉酸囉

好似改左由秘書處主持選主席會議

好！白頭佬唔選執返條命

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

其實白頭佬本身排第二已經係預左唔做
影響更大係街工排第一個位

唔理佢邊個影響大d, 但比白頭佬搞一搞，就係成個街工無運行啦

fuck...

屌你老母

做得啱 唔狙擊了
仲有黃碧雲

阻住地球轉已經夠乞人憎，仲要最後搞串埋個場先走？
「臭罌出臭草」咪就係佢哩啲囉

專心做區議員

全力支持梁耀忠
街工團隊加油

驚坐終身？

佢肯咁做都進步咗啦
鬧夠啦佢都唔選啦

迫走左同路人，泛粉很高興吧

街工加入初選但佢out咪冇事,職工盟死9硬

知進退做好地區工作 仲會比返少少尊重佢
大家都冇謂晒時間再屌

死白頭佬

黃碧雲呢

都搵夠啦，仲想攞咩彩

不分化不指責

1996年，他在立法局以「臭罌出臭草」諷刺主權移交後的行政長官選舉不民主，被時任立法局主席黃宏發驅逐，成為首名被驅趕離場的立法局議員
原來佢係議會抗爭始祖
點會搞到今時今日咁左膠

泛狗大台開心啦 逼走人

話哂同路人 抗爭手法未跟上姐
但今次退選都叫做明白事理
大家比啲鼓勵白頭佬啦

如果有35+ 呢個就唔成問題啦
如果無35+ 邊個主持會議有咩分別

泛狗網軍分身？同一時間回覆？好撚肉酸

死開啦過街老鼠，屌你老母呢條廢柴仲衰過民建聯

咁就算？條仆街死無全屍都唔抵可憐

同佢老母，人地當你傻仔咋

利申：呢堆accounts前排blocked，竟然同一時間留言。希望正常網民正視聽，唔好俾泛民影分身帶風向，佢地手法同五毛如出一轍

識趣

已經唔當cctai有正常人，當同泛民議助傾下計嫁咋

DQ-->搶灘

唔係呢條冚家產唔做主席會搞成咁

一早應該退啦

服從初選咪得囉

25年都垃撚圾

係要做到咁撚肉酸，多謝你達義，走！

respect

知恥近乎勇

早d識做咪好

其實冇人有權剝奪佢哋參加初選既機會。我希望佢哋參加初選睇結果

其實任何人都應該有參選嘅權利, 佢有權去參選, 選民亦都有權唔投佢.
做人係唔應該只問立場而不問是非.

18年 d人都走曬咁滯啦

琴晚仲死撐緊話「一齊抗爭」

大會係
但法案委員會都仲係按年資

係，我完全唔明初選既初衷係咩，又冇共同政綱。本質上都係大黨欺凌細黨，加上傳統泛民既動員能力一定高啲

佢本身真係五毛

有冇阻止小朋友拎美國旗?

到黃碧雲未

一齊初選收佢皮咪得

可唔可以夾埋條迷云主席一齊死

最好係咁啦

選的話就會變仆街工

一齊衝

做得幾好，俾返個叻你

不如聽日一齊圍剿二橋既恐怖分子

係囉，點睇你都似五毛多啲喎

又係你個死賤種

解散啦

街工正式滅黨

咁咪幾好，起碼攞返個尾彩

錢冇人厭多既

早幾年
白頭佬都玩爛左街工

老屎忽係要咁樣

唔講左唔左膠
由佢當年選主席個陣
佢有機會做暫代主席但冇把握機會
就咁pass咗機會比奶共黨
從而梁遊DQ

呢一畢帳成個工黨要滅黨啦
唔好話咩議會抗爭 拉布阻開會
咁大個權力送到面前
身為議員話唔想做就唔做
同埋呢個係必然預計到嘅事情
證明佢冇準備冇承擔 死廢物

民協都試過無議席 咪一樣返到生

佢條廢渣驚國安法就真

難得

黃碧雲幾時退

泛粉logic: 投佢支持果個咪一樣

如果你做主席 至少你可以DQ 左梁君彥

葵青區好多人都會投街工 真係植根多年

可能佢輸左初選先甘心，士蛋啦，佢都冇機

由你唔想做主席個刻就要退休啦

一票不投 泛民老屎忽！！

總算做返一個男人

起碼好過big暈

唔識政治唔敢玩政治,好好地做返地區嘢算啦

手足

白頭佬, 一開始老糊塗, 依家終於清醒啦

起碼肯臨崖勒馬

根本佢初選輸左撒賴
已經係政治自殺

ching唔好笑喎

連民主黨上屆班死霸住個位既老屎忽都終於肯讓位俾新仔上
呢位老野今屆仲發夢入去坐?

咁佢起碼好過哥基

點解唔初選睇埋結果先決定
呢個老人家諗野真係神神化化
理解唔到

Finally

百屌終成材

俾個白頭佬做主席，都係廢架啦

熱狗又少左一個機會

其實佢係咪驚國安法

睇到佢退選嘅消息笑咗一聲

諗起Tsoi English